屌 發夢響元朗跌撚左銀包

大撚獲

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

願先買完老婆餅都叫你袋穩d架啦
即刻返黎跪玻璃

諗緊幾時補領身分證

麻撚煩 唔知會唔會一補就奶

點解仲有人帶full set 銀包發夢

我一向得幾張銀紙同 ID 就出

散銀包 提款卡 身分證ja😞

你邊有銀包
被人偷咗呀

我提款卡都唔會帶 , 唔係怕跌 , 係唔想搜身果時俾啲狗知更多野

邊有跌
擺明行街比人偷銀包